\section*{Aufge(sc)hobener Kaffee\\ Einer für mich, einer für Dich}
Basierend entstehend auf einer Italienischen Tradition
entsteht das Prinzip von, „Suspended Coffee“. Ein
vorher bezahlter Kaffee wird aufgeschoben für eine
Person, die Ihn sich selbst nicht leisten kann.\\
\begin{center}
	\includegraphics[width=0.7\linewidth]{bilder/aufgeschobenerkaffe/out}
\end{center}
Wir machen mit

\begin{itemize}
	\item Caf\'e Bienenstich, Am Bahnhof 4 - 12, Siegen
	\item Ciao, Pizza In-Biss, Alte Poststraße 19, Siegen
	\item Caf\'e Flocke, Marburger Straße 45. Siegen
	\item Fünf 10, das Herz im TZ, ein Projekt der AWO,
	Birlenbacher Straße 18 Geisweid
	\item Caf\'e Planlos, Kohlbettstraße 18, Siegen
	\item Pizzeria Uno, Fürst-Johann-Moritz-Straße 6, Siegen
	\item Salz \& Pfeffer, Imbiss, Hessische Straße 8. Siegen
	\item Seelbacher Haarschmiede, Freudenberger Str. 476,
	Siegen Seelbach
\end{itemize}

Es ist ein simples Prinzip der Nächstenliebe: Trinkt
man in einem der teilnehmenden Caf\'es einen Kaffee,
bezahlt man nicht nur diesen, sondern einen
zusätzlichen im voraus für jemanden, der sich selbst
keinen leisten kann. Dieser ``aufgeschobene Kaffee''
verbleibt im Caf\'e und eine Person, die weniger Geld
zur Verfügung hat – egal aus welchem Grund – kann
sich diesen dann kostenfrei abholen und genießen.